睇番所有莫須有的拘捕時間係為左 10.1

發現到而家拘捕左之後兩日後即刻提堂
而被捕者 都要服從宵禁令 ( 一般兩個多月 ) 再提堂
所以POPO 而家可以冇條件可以拉O左先 ( 為滅聲 )
你睇麗晶單野已經知
私人屋苑都可以CHARGE 「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」

而家POPO可以有咩做唔出?

所以慎重起見 以不被捕為第一原則
預先制訂逃走路線

推

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

ＰＵＳＨ

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

幫推

#Stand with Hong Kong
#自己香港自己救

因果由國 容港治己

唉 真係